［SD高達Online］有無人有玩 山東矮達？

笑到往生

依家都有玩嘅人 你地係真愛

邊條撚樣成日我一出post 負皮我！

個名真係世界級 又夠易明又夠隱晦

係 其實好好

有冇巴打同我一樣連官網都上唔到

好想玩呀

乜撚野笑到往生

唔上大陸有冇方法開到帳?冇大陸親戚

淘寶搵“短訊代收”